深圳灣「假封關」前最後一日 Deadline Fighters

Welcome to Hong Kong

MORE?

今早7時許，深圳灣口岸一名男童在過關後感到不適，救護車奉召到場，救護員穿上全套保護衣，把男童送往屯門醫院。

據了解，該名8歲男童的家人居於內地，男童患上嚴重肺炎，出現呼吸衰竭，他曾在內地醫院治療，但情況沒有改善。

有消息人士透露，男童懷疑是與「武漢肺炎」相關，現已被隔離治療，也需做測試，男童亦有先天性心臟問題。另一個知情人士透露，男童因其長期病患而需入院，目前留醫深切治療部。

昨日深圳灣已經多左成倍大陸人

攬炒

真係好仆街，中左就係中左，番深圳同大陸咪一撚樣